羅家聰解構任志剛及金管局言論： 全民搬錢非空談 香港走資壓力增； 美國有跡象打金融戰 盟友先圍堵中國 - 張寶華

羅家聰解構任志剛及金管局言論：
全民搬錢非空談 香港走資壓力增；
美國有跡象打金融戰 盟友先圍堵中國
- 張寶華 #會客室 - 羅家聰
Jul 29, 2020

Too Simple Sometimes Naive
32.3K subscribers

00:00 美國有跡象打金融戰 盟友先圍堵中國
03:36 解構任志剛言論
07:50 解構金管局言論
10:26 美國總統特朗普大選前 金融戰未必開打
13:55 香港經濟或再收縮至明年中

#羅家聰 #KC博士 #任志剛 #金管局 #美國 #中國 #香港 #金融戰 #鬧市開羅 #一名經人

Lm

尋日係yt見到，
先問結論
keep 美金定keep 其他野？